【01獨家】港府擬引《緊急法》頒《禁蒙面法》至「埋尾」階段

政府，你現在還覺得呢d法例還會有人理嗎？

咁我們要來一個緊急大遊行，解散警隊，刻不容緩！

佢試下呢家推 今晚同佢提早慶祝重陽

包唔包埋啲狗唔俾帶狗罩先 呢家都可以俾人告非集 暴動等強加罪 會驚你呢條？

快

立法會議員都涼緊冷氣喎

立果個等住中美國馬格尼茲法案啦

立啦

好似玩UNO本身比人DRAW 4(暴動罪)緊話要再DRAW 你2(蒙面法)咁